依家先知我個樣原來好有問題

坐巴士無人會坐旁邊
前幾日落雨 諗住好心遮住啲無遮嘅人 點知佢地寧願全身濕晒 一枝箭咁走咗
等車時諗住望下架車到未 點知企我後面個女人即刻戴口罩 走咗去隊尾
原來我真係咁樣衰

有無人都有差唔多嘅經歷？

上次開咗個post話我同事個口好臭

同其他人講返 佢地無出聲 你眼望我眼

我就知有問題個一個係我自己

原來係我個身有臭味 一直無人同我講

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

做人好心係會有人感激你 但前題係個樣要正常

四十幾歲都無咩朋友 因為根本唔配有

就咁睇應該係個人臭，沖下涼d衫著一次拎去洗再睇下點

有無人圍爐取暖？

無
得你圍住個爐

女看見我衣襟都不敢靠近
還留淫念在我心

注重返自己生活 整潔 出街唔需要靚仔 衣著髮型企理已經唔會有你以上既情況出現

已經日日沖兩次涼

唔評論其他 淨講遮埋人
喺香港你咁做 如果三唔識七
啲人都係走多

屌你咁都臭係咪有病呀死剷

人地既反應一定啱既 ?

你唔畀人地先係傻既 ?

不要再說了

唔係喎我試過遮人冇事喎

睇最後嗰句
講緊走多 多數

衝出嚟想打啲咩飛機

世事都給你看透了